去人哋地方玩 唔該stay返係旅遊區

去人哋地方玩 唔該stay返係旅遊區 購物區 如果真係去人哋民居 一般人住嘅地方 唔該嚴格遵守人哋嘅norm 唔好貪得意 搞搞震震 將自己嗰套搬去人哋嗰度 咁樣好冒犯人哋

好簡單嘅道理 人哋去你屋企拜年 入你房巢你啲嘢 瞓你張床 你會咩感受吖

我隨地痾屎宣示主權